老老豆豆 出過街既都要小心

SUCK Channel
#花生 #SUCKER投稿

是咁的，
網上流傳屯門醫院接收咗個武漢病人，個病人中咗疑似SARS。

而我，又咁啱喺武漢工幹完返泥，返到泥就發現自己發燒同咳，應該中咗招，後泥仲咳出血 ［連狗喊emoji] ，應該好快死。

重點泥喇，我冇去公立醫院求診，驚有popo吖嘛，所以請醫生上門，係自己間房自我隔離，每日啲工人都會消毒我間房，啲消毒水好臭。
去到近日，我咳得好勁，但我又唔想做自私撚，於是把心一橫，
照出泥遊行，我有戴N95架，
唔想傳染你哋，不過下次再有街行，我會引啲popo拉我，
我就會喺警車同警局入面不停咳，
我就唔信佢地個個身體健康，
咁中意除我地口罩吖嘛，
除囉，我要攬炒［連豬奸笑emoji]，
不過各位手足自己睇路，見到疑似肺癆病人既人好自動走人，
唔想連累大家［連豬喊emoji]

最後，光復香港，時代革命 !
不過我應該無命見到香港光復，
大家加油，勿念。

見到Suck Channel有手足投稿 好人一生平安 大家要注意衛生

請唸方法將沙士病毒送入狗屋

Pk了 尋日咁多人遊行

好人一生平安

已證實

仆街了

醫管局消息指，屯門醫院本周二接收了一名本地女病人......

政府FC

星期二入左院 應該冇出去遊行

如果真係武漢返來 = 來香港機上既人全部潛伏期
機上其他有互動 / 有出來 = 已經勁多人奶左野潛伏期緊

準備入定餐肉先

今次真係出街都要上咀

TG有消息話
瑪嘉烈醫院同時亦有一宗有可疑的肺炎病例。本頻道仍然在確認資訊中。

推

N95 啦.

上豬咀要KEEP換

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

N95邊到買可以平

SUCK Channel
瑪嘉烈方面無太多消息

sorry 係傳染病中心
一般高風險既會入去

琴晚半夜我地收到料有唔止一宗肺炎個案出現

又多d線索

好似仲有